連仔求del post

順手del埋呢個post都得，謝謝